女仔都係返屋企算把啦阻撚住哂

跑又跑得慢
俾人捉到要人救拖累手足
明知警犬好撚咸濕仲著熱褲短褲show美腿做乜9？
頭髮又唔札好，至少札番個髻啦
見到幾個post都係女仔被捕
所以女仔唔適合勇武唔好阻撚住

拉，分化post

佢講得有道理
班女著撚到戰鬥格咁引狗
阻撚住曬 女人都係打完卡返歸啦

Try to use it
人地甘願上街 我要走個陣唔會因為佢留
多個人拖時間我就越安全
想講仁義?
對住蠢人講都係曬口水
唔好咁on9再叫人走
咪由佢比人拉 拖下時間

行過路過姐

拉

香港就係呢班女仔嘅屋企，被捕都在所不惜

佢地拖累其他男手足啊
比人拉佢自己事

成日見到勁多裝修師著短裙仔

女士們 你地都係走先啦

由612講到今時今日，講得聽咩？

發夢夢到女仔跑得快過男

垃圾post 拉